砌機list 求批

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1750 SALES
$1820
主機板
- Gigabyte B360M D3H $799
顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2080 Ti SG Edition 11GB GDDR6 $10800
RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8 $590
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8 $590
火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $899
HDD
- WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD $479
機箱
- Corsair Carbide Series® 270R ATX Case $488

部機係for 做 rendering 既野
所以先要2080ti
想睇下張list 有冇問題？
唔該巴打

咩software

自己d program , opengl glsl

唔食cpu?
AMD 仲平

用GPU only

HD 5400 rpm

依張list 推得夭？
Galaxy graphic card 品質可以？

新蛋執好過，gogogo

Pish

用2080 ti 用咁平既版

如果係for rendering不如落返1080ti好過

8 Gb

淘寶OEM key 20$有找

即刻跛+花馳=boom

Msi Mb + Asus graphic card 好d？
有咩推介？

yes
Asus 華碩 Prime B360M-A, B360, MATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $730
MSI, NV, RTX2080Ti Gaming X TRIO, 11GB GDDR6 $12100

成萬銀一張2080ti,新蛋執啦

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1750 SALES
$1820
主機板
- ASUS PRIME B360M-A $699 SALES
$799
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2080 TI GAMING X TRIO 11GB GDDR6 $11800
RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8 $590
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8 $590
火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $899
HDD
- WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD $479
機箱
- Corsair Carbide Series® 270R ATX Case $488

改成咁？

個270 atx機箱裝得入 2080ti card? 話哂三風扇

Define c

即係咩？

？